大坑有咩好野食

聽日放假想去行下

拉麵來
同埋拉麵來隔離間茶記 d肉餅好正

食過一次拉麵來 覺得一般般 唔識食

順興滑蛋叉燒飯、柄記、新康記

炳記係味鐵皮檔食豬扒麵飲奶茶

拉麵我麻麻

關你撚事咩入來把托咩

認真答你 Pudding Nouveau

關公月下屌肥絲

之前推爆左個post 話kt 有間嘢個老細openrice 買好評，又劣質扮上菜
呢間嘢係同一個老細，勸你唔好幫襯

收皮啦過鼠老鼠 呢排少左負皮就咁撚大聲
返屋企餵屎俾你個仔食啦

我反而覺得係我食咁多間最好食

炳記無得輸

屌

係呀

你唔係人

無你既事1

順興好貴下 四十幾蚊

大家樂

bb拉麵好食啲